就泥新一年搵巴打絲打夾Apple Music family plan

如題

留名睇有人幾十蚊都呃

泥你老母啊

how much?

我呢邊差2個人
你幾多個人？

呢邊有兩個想夾

TG?

仲有？

Full 咗lu